點先知自己愛唔愛另一半？

話愛又唔係，有時會好容易發佢脾氣，做乜都唔順眼咁，又會無啦啦好想自己一個就算，起碼唔洗顧多個人既感受。
話唔愛又唔係，有時都會諗起佢，想見下佢，會嗲下佢咁。
到底姐係點

你嗰個出過軌，你呢種反應好正常

扑野個陣 你要幻想其他女先射到
咁就唔愛啦

連心愛女人的大便都不敢.jpg

同佢扑野嘅時候覺得好嘔心